{"preguntas": [{"tema": "8", "numero": "1", "enunciado": "El Tipo de Retenci\u00f3n al IRPF en una n\u00f3mina:", "0": "Es el mismo para cualquier trabajador", "1": "Depende exclusivamente del sueldo anual", "2": "Depende exclusivamente de la situaci\u00f3n personal y familiar", "3": "Ninguno de los anteriores", "correcto": "2"}, {"tema": "8", "numero": "2", "enunciado": "Las bajas por enfermedad por contingencias comunes:", "0": "Se comunican cuando se produce el alta del trabajador", "1": "Son abonadas por la mutualidad que haya suscrito la empresa", "2": "Son abonadas por la seguridad social al trabajador", "3": "Son abonadas por la empresa y se descuentan de los pagos a la Seguridad Social", "correcto": "2"}, {"tema": "8", "numero": "3", "enunciado": "Los gastos por desplazamiento provisional de un trabajador:", "0": "Siempre cotizan a la Seguridad Social y al IRPF", "1": "Nunca cotizan a Seguridad Social y al IRPF", "2": "No cotizan a Seguridad Social y al IRPF hasta una cierta cantidad", "correcto": "2", "3": "Cotizan a la Seguridad Social pero no al IRPF"}, {"tema": "8", "numero": "4", "enunciado": "Las pagas extraordinarias:", "0": "No se les aplica la retenci\u00f3n del IRPF", "1": "Se divide su importe entre la n\u00f3mina de todos los meses para calcular las cuotas de la Seguridad Social", "correcto": "1", "2": "Se divide su importe entre la n\u00f3mina de todos los meses para calcular las retenciones del IRPF", "3": "Est\u00e1n libres de cuotas de la Seguridad Social"}, {"tema": "8", "numero": "5", "enunciado": "Los Grupos de Cotizaci\u00f3n a la Seguridad Social est\u00e1n relacionados:", "0": "Con la categor\u00eda profesional de los trabajadores", "correcto": "0", "1": "Con el sueldo anual del trabajador", "2": "Con el sueldo mensual", "3": "Con el convenio colectivo"}, {"tema": "8", "numero": "6", "enunciado": "La trasformaci\u00f3n de contratos de formaci\u00f3n en indefinidos", "0": "Son obligatorios", "1": "Pueden tener bonificaciones en la cuota a la Seguridad Social", "correcto": "1", "2": "Est\u00e1n exentos de pagos del IRPF", "3": "No se puede realizar en ning\u00fan caso"}, {"tema": "8", "numero": "7", "enunciado": "Los gastos de locomoci\u00f3n si se utilizan medios p\u00fablicos", "0": "Cotizan a la Seguridad social a partir de una determinada cantidad", "1": "Cotizan a la Seguridad Social en su totalidad", "2": "No cotizan a la Seguridad Social pero s\u00ed al IRPF", "3": "No cotizan ni a la Seguridad Social ni al IRPF", "correcto": "2"}, {"tema": "8", "numero": "8", "enunciado": "El bolet\u00edn de liquidaci\u00f3n de pagos a la Seguridad Social donde aparece lo correspondiente a cada uno de los trabajadores es el:", "0": "TC0", "1": "TC1", "correcto": "1", "2": "TC2", "3": "TC3"}, {"tema": "8", "numero": "9", "enunciado": "Las diatas por manutenci\u00f3n", "0": "Estan obligadas a cotizar a la Seguridad Social siempre y a partir de un valor diario al IRPF", "1": "Estan obligadas a cotizar al IRPF siempre y a partir de un valor diario a la Seguridad Social", "2": "Estan obligadas a cotizar a la Seguridad Social y al IRPF a partir de un valor diario", "correcto": "2", "3": "Nunca estan obligadas a cotizar a la Seguridad Social y al IRP"}, {"tema": "8", "numero": "10", "enunciado": "\u00bfQu\u00e9 concepto no se tiene en cuenta en el c\u00e1lculo de la retenci\u00f3n del IRPF?", "0": "La categor\u00eda profesional", "correcto": "0", "1": "El sueldo bruto anual", "2": "Las cargas familiares", "3": "El grado de discapacidad"}, {"tema": "8", "numero": "11", "enunciado": "Durante una baja el trabajador", "0": "Percibe el sueldo de la Seguridad Social", "1": "La empresa le paga una parte de su salario que despu\u00e9s le es devuelto por la Seguridad Social", "2": "La empresa le paga una parte de su salario que se puede deducir de la cuota mensual a la Seguridad Social", "correcto": "2", "3": "No percibe ning\u00fan salario"}]}